強烈呼籲各位, 切勿購買任何M字額手機

咁撚核突既設計都有
iPhone X 核突唔再講
Asus LG 華為 仲有One Plus 都跟埋, 真係超級on99, 垃圾都不如

你買m字額手機
等於屈服於戇鳩之下

其實件事都幾反智，為咗全屏，格硬將sensor, cam塞落個m字額，偷左右小小位用黎顯示時間，睇片打機仲要阻住曬，唔美觀又唔方便，為做而做咁

呢個真，根本應該行邊框收窄路線就可以。

係倒轉
iPhone X係因為 face ID 先整到咁大個額
其他廠憑咩整M字額？

aproximity sensor
ear piece
front facing camera

不如話Samsung同LG用開oled
Apple憑咩都轉埋oled

做狗做到咁出色真係第一次見

咁普通，整到 essential，LG v10 果樣都得啦

android機e家無得換電咪又係死死地氣買 講經咩

連電池百分比都無位顯示

此風不可長，簡直係劣幣驅逐良幣，好好地一個mon攪到 M字額

Apple M字都可以控制個scale
Android間間唔同size真係鄧d developer可憐

過多兩年就會屈服

智商通常低過100

山寨iphoneX全面進場 an俠今次頂唔頂得住唔買呢
android玩無得換電 an俠又係死死氣地買 今次可唔可以有骨氣d?

到所有機都M字額嗰陣點算?

妳自己覺得姐 大把人話有得換電先爽wo
出街唔洗帶尿袋 插住條線 換舊電就100%
隨便搵個舊po應該都有好多c可以bin

依家已經夠用1日 所以尿袋既問題係唔存在

睇妳咩用途啦 淨係whatsapp facebook 乜機都夠用一日啦
仲有電池會衰弱 所以妳唔換機 都係要差尿袋
所以呢個問題始終要面對

你又知oneplus跟

Apple 岀埋d 柒頭機，其他廠又跟住柒，係咪on9

an機都要睇apple頭，真係高下立見

之前iPhone 7 cut咗3.5 mm嗰陣
An俠就話蘋果背道而馳，跟住其他An機cut咗3.5 mm佢哋又冇左件事